全香港最撚想習近平千秋萬世既唔係建制派，而係法輪功學徒

要令江派永遠冇得上台，唯一既方法就係要千方百計令習近平可以千秋萬世
因為習近平一落台
就有５０％機率係肛派接班人，５０％機率係團派接班人上台
大紀元係連５０％都唔撚想博
怕比人清算

所以大家唔撚洗懷疑，大紀元係有撚晒動機幫習近平維穩

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

就算習近平軟禁晒全香港９成人都好
只要唔撚係法輪功學徒
大紀元都會一直幫習近平維穩

係一班只要唔係我死，都唔撚關我事，保住我條命最緊要既超級垃圾

青關會同其他反港獨組織好似唔同派別

不割席